做個統計 今個星期你地罷左幾多日工

利申 罷足5日

4日

day1到宜家 啱啱訓珊

罷佢老母

3，sor

5

al3日

唔錯

Well done

我日日都盡力返工

中規中舉

讚好

Give me five

幾好

罷足5日

請繼續 有人怪你

兩日半

得3日

4 sor

2日

四日，因為係自己工，個客今朝搵我喊晒口叫我無論如何幫幫忙，結果行兩個鐘返公司開工，夜d收工又係咁行返屋企。 (搭開架巴士停開，又堅持唔撚搭垃圾黨鐵)

1日，星期三
其他日子返半日左右

邊個怪

4

5
返唔落
夜晚會覆下urgent email

3

3.5日

呢一個星期只係番星期一

一日

1，sorry....

5日

4.5日

4.5

打錯字 冇人怪你先岩

4日
就黎俾人炒
幾時有黃色經濟圈啊屌

All in

5日

大埔撚

2日半

Al唔計入罷

果半日點黎

2

3,對唔住

好廢，大埔罷左3日

四日

Work from home 5日算點計

7月劈咗炮

都唔錯啦

已經好貼

邊兩日

你要攬炒, 就唔好聽左膠, 有底線不燒民居就夠

不嬲都話有人扮極端主義係咁吹風
冇手足做呢o的極端野啊

不過巴打你個POST有樣好, 下面成批打手現型跟風

上次已經檢討啦
提完一次再開一次
小事化大
邊個再開POST就是左膠

行吓對身體有益

4日半

五日

5.5日, 上星期五中午開始

mon & wed

半日用咩原因走

幾好 但返左邊日

星期二見圍暴大新聞 頂唔順即刻走人

home office計唔計
成日hea下訓覺扮工

2日我係垃圾

Good job

係lunch後先返到公司

返左邊日

0

1

揀左邊兩日

達標

半日點黎

3日

1日

有冇被炸形

3.5

第一日已經停課

罷邊日

我相信好多人都冇罷 個啲人都唔敢喺呢度出聲啦

罷足五日

Above average

坐左係車半日先返到去，係公司又坐半日

二 三

點解得1日

有幾多人同我一樣由6月開始

Ho ball

比個like

學生哥 pt 本身返兩日 罷左一日

兩日，聽日係第三日

69 - now

你都有個like

全熟

因為今日真係大把車，今日唔返盞搞到我阿頭...

我同你case差唔多

星期一至三 罷左
星期四 五 番左晏就
我系垃圾罷唔足5日
#辛苦手足 #光復香港 #時代革命

2.5日sor

抵讚

4日，返左個一日用左6個鐘返屋企

3日 + 捐左1.5日糧左右

明正言順

全部罷撚晒

3日半

半年

1 星期三 利申屯門人

3日
但老細逼我home office

4日都係屋企

罷左幾年

點解

0

本身就無返工

Good done

15

多謝支持

冇需要道歉

1.5 日

Day 1到依家

一d都唔廢

3.5

對唔住 我好冇用

做得好

2日
我知好少，盡力了

接近完美

有冇output

已經俾人炒咗 冇工罷

Great

4日
4日糧無左
再捐1日糧去星火

返左工就捐糧唔該

Well done sir

Work from home 5日，唔算罷工

其實得一d職業既人罷工至對政府有影響，其實塞路做得好啱，對政府有影響

比讚

Well done man

樓主逐個逐個留言覆

1.5

被罷工三日

4日 最後一日返咗一陣 仲要冇做過嘢乜濟

Good

remote做野算唔算罷

唔記得利申：公務員撚

0日 做醫院

三日半

5日工

又晏返又放早，正式有一日唔駛返既

只係覆咗三個 emails

4日俾人炒左

4.5 每日午睡片刻 好爽

4.5 日

2日，對唔住屋企爭緊人好多錢，比較大壓力

Ok u win

5
但我覺得真係基本 勇武擋子彈 有手足犧牲
你都仲番工?

3 sor

6月到依家

4日 開始驚比人炒

絲打要加油

用咩原因

返大學工，除咗星期一真喺罷，之後嗰幾日都被罷

3日 但對公司無影響 我無用sor

1.5 sor

1日半
中曬伏
九東完全冇料到

罷足哂

x2
!!!!!
多謝手足 多謝各界

岩岩記招話會炒友

3日勿屌

3日，其實可以唔返但我要去中環和你Lunch先返對唔住

罷左佢老母足5日

4日 大埔撚
全team得我一個住大埔
藍屍廢老阿姐開始唔gur
預左遲早被炒

4日sor

Jump

五日早上行動全部有加入，幫手塞鐵，撚班職員退飛，重要同前後嘅人一齊撚，撚到班客服頭dum dum，大大聲一句退飛啦屌你，成張八達通車堆去
一齊鋤爆黨鐵職員士氣

得4.5

如果塞到屯門同西隧就好喇

4日，有一日返去攞電腦

計埋原本2休息日=7

3日半 第4日翻咗上午就蛇咗岀去幫手

一日完全返唔到

根本無工作唔怕被炒

無車返工

3盡力了

0，日日work from home

霸曬順便唞下

3日....

無返過

4日 今日係咁意返去hea下

冇撚返過

2.5日

day1到宜家🥴琴日重要為左睇人權法通過等到天光😂😂

4日
Sor, 老細求我返去一下
我心軟

4日
利申 大埔撚 腦細知道我住大埔表示頭痛

我認我垃圾
2日全日
2日半日

cu人 想罷都冇得罷

4日 sor
今日home office

4今日番去填timesheet

4日 sor 未能盡全力

三日✌🏻

3日
真係太多野做，對唔住

罷左2日！！
Ching無搞到港島

2.5

屋企太近公司 所以0

不過返去完全冇做過野

星期二三休息日 其他3日都出唔到去

罷左四日

兩日
剛好放兩日

5,開始有D壓力

4日半
無水無電返公司著數D

1日星期一

一日，返去工

3日 但係返工就一路Twitter 連登 ig 死亡無限loop到收工利申 parttime銷售業 要炒就黎啦

150日左右

3日，之後星期四和五，縮短扮工時間。

兩口子我2day半
另一半day半

3日 真係好努力啦
最後兩日公司話我搭的士都要死返去
結果幫我call uber 我屌佢老母

0 失業緊無工罷

五

比人炒左

5!!

除左星期二，罷足4日

三日

罷既同時心情好可以幫手開下花
其實朝早早D起身食早餐運動下健康都好D時間都見使D架
遍地開花，有賴大家

2日 ＋半日 盡咗力

3日
教書 局長中計幫我罷工

半日加半日 前後加埋1日

5日，5日開花都有參加
朝早早D起身運動下之後又可以食早餐
翻到屋企再抖
人都精神左
覺得時間多左生活又充實
呢D先係生活平衡

辛苦啦巴打

3日，手停口停工，但不割

成個星期無返過

4日~

今個星期無返過工

2.5 days
2.5 days人在office但乜撚都冇做過

3.5 日

2日加1日off
小店 老闆諗緊捐部分營業額
幫得就幫

罷左2個星期學。。

4，本來最後一日都想罷，老細打嚟喊晒口叫我返
佢平時都對我不薄，唯有返去跟跟手尾

唔小心訓咗成半日

做左2個月廢青

罷咗4日

612果日我都係

0,本身返7點+有黨鐵解釋唔到

工都辭埋，無心機返

我諗住大埔既
就算唔自己罷
都會被罷足五日

我公司小生意仔，有同大學做生意，朝朝都慢慢返，塞個位都好，返去鳩坐又放工我都唔知點解仲要返去

唔識計

好耐無返工
罷到我驚啊屌

0.5, sorry
我停工D醫院會爆CALL
會做撚死我其他人
對唔住

成個星期
日日喺屋企湊仔，有啲懷念返工的日子

Goodest

一d都唔垃圾

4日 今日返左

2罷 1 被罷 1 al

因為交通定瞓晏左

學生？

多謝參與

成個星期

叻仔

4日 比人炒咗

差少少 但已經非常好

2日半加塞鐵遲到半個鐘 對唔住

好勇敢
敬佩大佬

下次努力

比個讚

都比個讚

翻一日罷一日 我盡力啦

有冇聲援吓

上星期五都請左 就比人炒

核爆都唔割

光復香港

同公司講交通問題早走算唔算

4日，返咗兩個半日

120hr

我
但我個心永遠與大家同在
就算我行路過海都唔會怪大家

即係全日冇output

加油呀手足

合格了

預知罷工

罷～罷～罷～～

生活好嗎

三日罷
一日返半日
今日遲兩粒

全部超按章工作

4日已經極限

4日已經好勁

罷足一個禮拜

4日第一日無車，跟住停課，做學校但唔係老師，小薯不重要，唔係返去standby

八月失業到依家

5日
團結 堅持

一d都唔垃圾 光復香港 時代革命

大埔，3日。

你冇錯 唔洗sor 香港人加油

應該放埋第五日

因為我係大埔撚

PLEASE BLAME ME

一直都做緊全職抗爭者
major in revolution fighter
呢份工冇得罷
由7月起冇罷過工

真係 早知第一日開始做下運動

小公司老闆，全公司罷足5日。

2/5

冇番過

5日
老板一句怨言都無 好體諒

生活還好嗎

夜晚有冇聲援

有冇hea做先

罷左4.5日

睇直播？

罷足

3日 sorry

好似3日

點計出黎

唔緊要 作為學生我無家庭負擔 對有罷工嘅打工仔 就算一日都好 已經好好好好感激 尤其有供樓嗰啲 多謝你地

一日
遲到早走三日

軟硬兼施 向藍絲Group宣傳 唔該!!!!

親愛的香港市民 特別是那些不支持這場運動的市民

我想非常簡潔地展開理性對話的第一步
當很多人認為真雙普選是終極目標的時候 其實這個是最基本的要求
難道每次政府推出一些有爭議性的反抗的時候 普羅大眾都要承受這樣的後果嗎 先不計較運動的手法 可以肯定的是逃犯條例一點也不受歡迎 若果政府能夠吞一啖氣不和市民對抗 事情便能早早結束
事實就是沒有香港人能阻止政府推出一些大家都抗拒的政策
如果有一天政府減老人福利 窮人福利 民生我們又可以怎麼辦呢
爭取真正的雙普選並不是一定會選出所謂的泛民政棍 而是至少選出能夠對大家負責任的官員 好讓以後大家也不需要訴諸暴力去表達意見

倘若大家不接受一個負責任的政府 那大家就要接受誰大誰惡誰正確的社會 我就尚年輕力壯 但是你呢 就算你好打 那些弱勢的怎麼辦呢
獨立調查委員會 甚至特赦其實只能短期解決這一件事 不能解決我們的真正深層次問題
真正的深層次問題其實就在於我們既為社會的一分子 卻不能決定自己社會資源的分配 不能決定自己的命運 不能選擇自己想走的路
讓一些口叫人愛國 口講自己愛港 身體卻在西方民主社會向香港市民說教 講”你不能提名和選出自己的領袖”是不是有點諷刺呢

這五個月來的紛爭來源並不是太民主而是缺乏民主 民主並不只是選票 而是讓領袖知道人民不是好欺負的
社會紛爭是非常正常 尤其在香港這個多元化的社會 因為大家都來自不同種族 群體 文化圈 教育水平
我們不應該只視這為缺點 而是應該勇敢面對 勇敢接納大家的意見 勇敢去包容不同的文化 而民主法治就是提供平台讓一些自己解決不了的事搬上一個大家公認的平台去處理 若沒有一個公認的平台 大家就只能用自己的方法去處理甚至是私了

最後我只想說 選票你都有份 若果社會大多數的確支持林鄭月娥 我也心甘命抵

四日半

香港人加油

對生命冇感覺 對人生冇熱誠 對未來冇盼望

日日想被罷工
但成個星期只係得一日遲咗兩個字

你好有用 唔需要道歉 香港人反抗

繼續加油

加油呀miss 學生將來靠你

5

老細完全唔敢出聲 ，同左佢講可以炒我

班廢老眼紅到

有料使撚驚

5日年青人靠你地，我冇辨法出黎幫你地堵路，對唔住

4炸

東瓜唔打打西瓜

加油

無後悔過

Well done sis

［行動post］學生今日唔守大學 黒警就會進駐

被罷4日半

粉嶺返火炭
罷左四日半

5日無返office

罷左2日 有3日去左suck鐵番半日

4日好撚爽

手足既留言係要尊重

5日 第一日係被罷工，因為警察開槍！嬲撚到叫成班細既一齊罷工
利申：我認我廢。有手足中槍先黎罷工

4.5日
下星期都唔知使唔使返

4日home office

兩個半日 十 兩個全日

翻足咁多日
因為我全職抗爭

Respect

1日 其餘日子遲一個鐘再食完飯走

返左兩個鐘

3.5( 2日罷左工 2日 開緊工都蛇出去做義載師)

2.5 days
瞓晏覺、打機、同老婆拍拖行街
又真爽喎

5日
利申大專生

5日！

好好人

3 日
多得手足們

五日
我中學教書，主動兩日，被動三日，預左冇左份工，
黎明行動有成效，必須繼續，唔好氣餒

做左港豬無主動擺，但被擺工左一日感覺良好都叫做好似參與過咁，當然同事們被擺工一日有D不滿

5
日日出就黎變人乾

1.5日
sor

4.5日 唔完美 會改善

5日，兩老各罷三日。

兩日半，對唔住

罷足

全世界跟我講一次

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

[四兩撥千斤] 政府答應五大訴求！！！

5個月

廢老卡

一日主動請嘅，前一日頂唔撚順又一城單野
另一日係被罷工嘅，仲要俾我上司周我
早撚知唔同佢講咁撚多啦 係咁搵方法返工
直接話我返唔撚到就算撚數
利申：港豬上司，港豬同事佔大多數

好難頂呀公司成班偽中立自私港豬

3日半, 好撚廢

三日加一日假

罷足5日
利申:未過proba，等清算

5!!!!

由禮拜一開始

學校幫手罷課嘅5日

因為太耐冇試過朝早得閒
於是去左搭地鐵遊下車河

原來依家啲鐵咁塞不過太多人我又落唔到車

返咗 1.5日

星期一，三，五罷全日
星期二番左一日
星期四番下午

淨係返咗一日

Thx

大埔國 5日

星期一

你有罷已經好好！唔好咁諗

3日
唔洗扣AL咩都唔洗扣
淺黃老細

我好想返工嫁，但見到出面咁亂，冇返4日工

4 sor

日日早早去塞鐵， 撞到膊頭都有啲痛

交通係主因，平均都塞兩至三粒鐘

加埋慢慢去食早餐，所以遲足半日

星期一罷到依家

3 日
尋日今日返左工但冇做野

5日 長過AL

學生哥
五日

日日都返足 工場唔比請

Day 1 to now

4 日

今個星期 罷晒

罷工係要返工但你唔返，你拎AL係拎假，放假唔洗返工何來罷工？

中學生表示罷課

你都接近完美

非常讚

將來靠你地

再罷話會出warning

有心就預定哂啦

我都就黎被炒

講真 個香港都攪成咁
因為咁既時勢 罷工俾人炒
出到去用呢個原因 大把黃店請你 驚閪咩

2日only

4

盡咗力

做得好好

1日
Sorry

3日半
有兩日返左，加埋唔夠10個鐘(我垃圾我後悔)

真香港人手足冇一個係垃圾

😭多謝手足

唔洗sorry 繼續加油

最應該講sorry既人都冇講

但願如此

4日喳 差1日 屌

被罷課

但罷工主要目的係咩

兩日

加油呀keyboard

兩日 仲要有日係公司唔開 對唔住我係垃圾

仲有冇把機會 當然 我唔希望呢個機會黎 最想快d兌現煲底見承諾

再一次 真香港人冇一個係垃圾

2.5日
我25仔 sorry

3日
未過試用期
要搵藉口罷

由星期一開始行路返工

頭先六點半返到公司
老細同我講happy Friday 唔好做到太夜
宜家行緊返屋企

我想返嫁
因為我唔係度所有野都要其他同事做埋

2日，罷完俾人炒 冇錢交租

大家目的都係岀火，我係屌女你就打飛機，但你死都話自己都係屌，屌隻手，咁我無野講。明明就唔係罷工，唔好轉移話題，咩叫罷都未搞清楚。

返咗兩個半日，即是罷咗4日。

我試過訓到老細打黎都唔聽
打左幾次先聽
等被人炒

開始頂唔住
岩岩grad 學生又唔係 工作又唔係
靠用卡數cum卡數大法

扣左錢已經好窮 唉 唯有節衣縮食

1日
對唔住手足

暫時5日，星期一至五

3日半，大家嚟緊會唔會繼續罷？

唔錯 我等號照

冇需要請對唔住

香港人 反抗

有冇需要一齊食個飯

長遠唔係辦法

Ok 既 因為太有愛心養左3狗3貓所以先咁困難姐

有冇一個月補幫補吓

準備罷到1月

4日sorry

好人一生平安

冇需要sorry 你已做得好好

咁有耐力

我自己無能力捐錢 但希望罷工可以有效

星期一真係返唔撚到，但之後其實都係遲2粒鐘左右，但日曰返到去都話早收工，根本on99，成個禮拜好似冇做過野但有糧出，爽死

罷左兩日，之後三日番工都係鳩hea do
番工三日都準時遲到食埋便早餐十半先番到，四點公司早放收工

罷左4日工 留一日返工先有錢搭車發夢

無 老闆好錫我

真好

11號開始罷到呢家

罷3日，被罷0.5日

3日, 到星期3晚老細打黎屌.

扣al 唔夠罷工

罷個份係咩工先

放大假，罷足6日

3日, 對唔住手足

好少同學仔一齊罷

當然
佢係咁逼我番 我死都唔番先Home office
下星期冇啦 再唔番真係等炒

我都罷足5日加聽日job已推...

超讚

有得揀 冇一個香港人想罷工 仆街政府

樓豬得閒到秒回
我3日 sor

兄弟爬山

好衰仔得4日

Me too

見住香港咁 真係冇心機番 星期一番到去都冇心機做野
但又驚俾老細炒 等住份糧養家同讀書

有無罷咗5日嘅人聽日繼續罷

連埋今日第8日

加油呀

在

會繼續幫同區市民爭取休息既權利

罷左一日畀人炒左

利伸intern一星期返一日

唔洗灰心 將來仲有冇把機會拎工作經驗

11 13 14罷 15SL
今日未報grp返定罷 返9點
利申：Full Time想畀人炒

罷到比人炒埋

我都想俾人炒

已經同部門大佬講接下來會無限期罷

咁厲害

唔需要sorry 盡力就得

有冇得補

做左幾耐

上個星期成個星期都罷左 但今日返左工

大佬 邊度仲有心情行屍走肉咁返